有冇人分享下點樣學唱歌

小弟最近突登去左學結他，打算自彈自唱，但係發覺歌聲有啲嚇人
想問下大家點樣去學唱歌，或者有冇啲咩課程推介

有啲野天生既無得勉強

後天努力可能可以改善

Pushhhh

你可以增進技巧 但無得變聲

聲音其實我係唔錯，不過我唔太識得點樣去運用，例如有陣時會高低音

有興趣學唱歌可以Tg傾下